有食過kinder奇趣蛋嘅同我入嚟

你地食奇趣蛋嗰陣渣住邊個位食
上面幼D嗰個位
下面印住kinder嗰個位

利申用上面

收皮啦

揸爆佢黎食

拎完玩具 掉晒全部

我都係食開出奇蛋

屌你舊版kinder出奇蛋好食多多聲 新版真係冇乜特別

貪佢D玩具

係海麗商場見到

呢款好正 但好似有安全問題 驚小朋友誤吞

正
最憎抽puzzle

轉左新版冇食過

奇趣蛋狗也不屌

新版兩粒鼻屎
舊版成粒拍

直接用條脷瀨

香港咁多小朋友都係玩呢個大，唔見有問題！
左膠咩都驚，咩都唔使做喇

而家又有番
我個女上個禮拜買咗盒

支那嘢食撚死人

用上面

冇食過新版
不過以前舊版都覺得幾貴

舊既超好味

睇完呢張圖真係好掛住細細個食果隻kinder出奇蛋, 又好食又有野玩
而家邊到仲有得買黎食